def nazo_hard_mode
  # question_styleは 1：入力形式
  # {question: "", sub:"", hint:"", answer: "", answer_show: ""}
    [
      {question: "体じゅう不満でできている生き物って な〜んだ？", sub:"半角で入力してね", hint:"英語の問題", answer: "human", answer_show: "人間を英語にするんだよ"},
      {question: "足して16（十六）になる四字熟語 な〜んだ？", sub:"漢字で入力してね", hint:"三○五◯", answer: "三三五五", answer_show: "人々がちらほら道を行（歩）くようすを さんさんごごと言うよ。"},
      {question: "動物園で動物を順番に数えました。１７番目の動物は、ひっくり返ってそのまま起き上がりません。この動物はな〜んだ？", sub:"ひらがなで入力してね", hint:"どこかを英語にしてひっくり返そう！", answer: "らいおん", answer_show: "１７番を英語にすると NO17 ひっくり返すとLION（らいおん）になるよ"},
      {question: "『早早早早米食べたい』これな～んだ？", sub:"カタカナで入力してね", hint:"洋食だよ", answer: "ハヤシライス", answer_show: "早4ライス"},
      {question: "日帰りで発見した法則って な〜んだ？", sub:"カタカナ＋ひらがな＋漢字で入力してね", hint:"日帰り=ひがえり=「ひ」が返る", answer: "オームの法則", answer_show: "オームΩは返すと「ひ」に見えるよね(無理がある？)"},
      {question: "お店を経営している虫って な～んだ？", sub:"漢字で入力してね", hint:"どこかを英語にしてみよう", answer: "蚊", answer_show: "K Aしてる"},
      {question: "『男男男男男男男女女女女』 2文字で表すと な～んだ？", sub:"漢字で入力してね", hint:"読み方を変えてみてね", answer: "夫婦", answer_show: "男７と４女 だんなとよめ"},
      {question: "小さな犬を飼っている会社って 何の会社？", sub:"漢字で入力してね", hint:"小さい 犬 の 会社", answer: "証券会社", answer_show: "小犬会社"},
      {question: "これ以上は無理。というほど限界まで小さく作った船の走り出しは どの方向に進む？", sub:"漢字で入力してね", hint:"「限界まで小さく」を別の言葉にすると？", answer: "右", answer_show: "最小限＝最初 右舷"}
    ]
end